其實我地夜晚唔可以熄手機 / 靜音

如果港共夜晚清中大,
冷氣軍師訓哂,就無人知道發生咩事
亦都唔能圍魏救趙
夜晚有事我地要打比身邊每一個人
六四都係凌晨清...